Nhận xét prototype:
- Chỉ là 1 website tin tức binh thường, hãy chỉ ra đặc trưng so với website về ô tô hiện tại được thể hiện trên giao diện
- Xem chi tiết 1 bài
- Thảo luận phải có các nội dung trước đó, nhập nội dung mới nhập câu trả lời
- Rating, đánh giá, comment cho các mục
- Xem các yêu cầu thầy đưa ra trên Facebook (cũng có nói trên lớp)
==> Làm lại prototype cụ thể hơn